公投 元朗白衫定中上環開槍嚴重啲

元朗
中上環

Push

投你老母 呢啲時候仲投
兩樣都好撚重要

Both
元朗呢單野
換個角度睇 係支那豬隊友幫我地助攻
係一個trigger point

同樣重要 完全體現左警黑政府TVB點合作

不過元朗對文宣黎講容易入手

投乜9二邊都重要

一樣咁嚴重

負評比樓主好好反省

咁又唔好老母住先 民眾需要民意 知道大家點諗可以方便之後嘅行動

投你老母咩
哩個時候出嚟呃正/負皮
兩邊都係極重要

兩邊都好撚重要呀

投乜撚野？兩樣都好撚重要.

國際文宣！

[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

中英文整合

各大領事館聯絡方式

樓主低級三毛係到搞分化

投你老母臭閪咩，投
兩邊都嚴重啦，用下個死人腦諗下，投嚟把撚咩。

投你老母閪啊三毛，兩件事一撚樣咁嚴重，你想淡化其中一件事？屌你老母

你係咪覺得揀到邊個嚴重好緊急好重要？

笑咗咁都分化

屌你老母弱智仔 唔好再推呢個post

both

y not both

完全理解唔到點會用另一個更勁嘅炸彈去拆炸彈

民你老母.係香港人就知大家既諗法係兩邊都重要啦

大家唔好中計, 共產黨專搞- 群眾鬥群眾,
最緊要保護自己, 我們比他們長命 !

呢個時候就咪做埋啲on9 嘢喇